出黎做野個刻開始就有種人生已經完左既感覺咁

返工搞到個人冇哂自由同埋興趣,返學都話可以讀書擴闊下視野,參加課餘活動,返工就只能每日重覆刻版生活,唔知有冇人有同感

咁你應該要轉工

岩呀，就算你個份係hea工，都鎖左你至少9個鐘既時間，用自由換錢

番工就係搵錢去旅行

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

轉工
唔鐘意做幾HEA都無用 好撚痛苦

番完工對未來好似無哂希望咁
原來一路以黎讀書係為左過d咁既機械式生活

True

同感
好灰，忍唔住怨做咩屋企咁窮

Same
到底有咩係重要
對好多嘢包括男人最重視嘅性愛都失去興趣
好似去咗個完全陌生嘅世界 個世界乜都冇

做有錢人仲辛苦啊,你睇下人哋誠哥.

我寧願份工真係每日重覆都還好
而家份工又多突發、又急、又chur、workload又大

呻完都要繼續做

想問其實呢個係咪fg通病。。。我都係咁

一路hea工
notebook做另一份freelance
仲有Whatsapp私補
爽

冇資格媾女

日日朝9晚6連埋交通時間真係冇哂人生。。。
好憎呢種刻板office 工
唔明啲人點頂到幾十年

靠飛去日本旅行

做成年咪又係飛得幾日

你唔做死一世工，點有錢供養地產商／大財團？

畀人嘅感覺只係樓主返學唔需要愁錢先會覺得開心自在
我反而覺得係學校無所事事又無/低收入仲痛苦
返工有糧出，放工放假平時鍾意食乜玩乜就去做
完全唔想去返以前返學要就住駛零用錢，食埋啲垃圾餐廳

唔係做老細又無讀書
Shift/追數/賣勞力嘅工都一樣係機械式